正視聽 誠哥頭先食飯同我講絕對無藏頭詩！大家唔好炒車！

大家咪再屈誠哥！！！！

Pishhhhh

張圖18年10月既

你叫阿誠望著鏡頭講古天樂，我就信你

呀唔係，2月YouTube揾到

班三毛無鳩聊

一個首富，係咁既時勢登報出聲明，你估下會唔會咁馬虎求其寫幾隻字？

無可能咁岩得咁橋

何況以誠哥對中文既重視，咩撚野愛自己，愛包容，完全唔合常理